48歲色魔住秀茂坪落網！

因為支樽裝水破案。

姦劫女生：48歲淫魔秀茂坪落網
05月10日(三) 10:08更新

港鐵九龍灣站外橋底本周日發生姦劫案，一名22歲女學生被四眼淫魔搶電話兼施暴，警方東九龍總區重案組接手追查，連日在九龍灣站一帶蒐證及進行問卷，卒取得重要突破，今晨4時許，重案組探員掩至秀茂坪邨一個目標單位，拘捕一名姓林(48歲)涉嫌男子，檢獲一批證物。

據悉，當日淫魔曾用一支自攜樽裝水替受害女生沖洗下體，由於該款樽裝水並非所有便利店或超市有售，多在自助飲料販賣機出售，該些販賣機大多設置在體育館及運動場等地點，成為警方破案重要線索。

案發本周日（7日）凌晨零時40分，一名22歲女生放工後行經港鐵九龍灣站B出口的行人天橋時，突被一名戴眼鏡男子搶去其手機及銀包，女生大叫「搶嘢」，並追落樓梯至觀塘道地面，不料賊人突亮刀指嚇不要呼叫，並強行將女事主拖入花槽後的行人天橋底圍網內施暴。事後淫魔用隨身攜帶的清水為她沖洗下體圖毀滅證據，女生被嚇至暈倒，至凌晨5時許才醒來，自行鬆綁返家哭訴，由家人協助報案。

警方連日追查卒將色魔擒獲

之前話大概30歲..?

唔好成個弱智咁啦
男人30歲同48歲有幾大分別
一定估得準確咩？
btw 佢得米六幾
印象中矮仔都係童顏啲
因爲睾丸素水平通常比較低